失戀心情O一A一O

做乜變性

屌你老屎

笑死我邊位啊我？？？？？？

on膠

諗咗好耐個名

O一A一O

唔知做乜撚

本身想O￣A￣O但唔用到

濛妖

傻子bb好掛住你
諗起你以前照顧我既日子

照顧-.-

玩佢賓周仔

玩靚仔only(｡-_-｡)

431

你出左殯未

出咗

你對我好好好溫柔

唔好對我有幻想

對住你乜幻想都冇

我要遠離狗公